打茄輪嗰個感覺真係好正

會上癮 但可惜分左手

同我打

真，好想瘋狂茄輪

真
想請教下點打先令到對方覺得正

靚仔
個口唔好臭

脷搭脷

我唔係gay

要慢慢由輕吻嘴唇 再伸條tongue

Ching sick yeah

自己錫自己囉

之後條脷不斷同對方條脷打圈？

其實你鍾意人嘅就活打都覺得正架啦

搵岩嗰感覺先再打圈 唔係的話你會覺得2條脷好似格劍咁

係

由淺入深？
之前試過打到條脷好似比野吸住左咁 好正

世界級享受

好想瘋狂練習

打親都扯